報復社會

強烈建議大家，尤其是毒撚，以後有咩投票大事記住投民建聯，保皇黨個D.
好快成功立左23條，公安法之類。你就可以以言入罪去捉哂班臭雞，送班死MK 去勞改。
你不仁我不義

冇人撐？

你投咩都一樣架啦